\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Alte S"acke Song} 
\index[in]{So Jung}
\index[in]{Wie sind wir noch toll}
\index[in]{Alte Säcke Song}

\begin{tabbing} 
1. Wie s\=ind wir noch t\=oll durch die W\="alder gestr\=ichen,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf G\>\bf d\\
1. Wie sind wir noch toll durch die W"alder gestrichen,\\

die H\=aust"ure f\="uhrte uns \=in jedes L\=and,\kill
\>\bf B\>\bf F\>\bf g\>\bf C\\
die Haust"ure f"uhrte uns in jedes Land,\\

wir h\=aben das H\=eute mit fr\="uher vergl\=ichen,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf G\>\bf d\\
wir haben das Heute mit fr"uher verglichen,\\

es n\="utzt uns doch n\=ichts, durch das Gl\=as rinnt der S\=and.\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf a\>\bf d\\
es n"utzt uns doch nichts, durch das Glas rinnt der Sand.\\

Wir h\=atten doch fr\="uher so schw\=er nicht zu tr\=agen,\kill
\>\bf D\>\bf (Cis)\>\bf C\>\bf G\\
Wir hatten doch fr"uher so schwer nicht zu tragen,\\

die Z\=eit war noch n\=icht ein so k\=ostbarer W\=ert,\kill
\>\bf B\>\bf d\>\bf B\>\bf A\\
die Zeit war noch nicht ein so kostbarer Wert,\\

doch h\=eut' sehen w\=ir die Term\=ine sich j\=agen,\kill
\>\bf d\>\bf (Cis)\>\bf C\>\bf G\\
doch heut' sehen wir die Termine sich jagen,\\

was h\=ilft es, wenn m\=an sich dar\="uber beschw\=ert.\kill
\>\bf B\>\bf a\>\bf C\>\bf F\\
was hilft es, wenn man sich dar"uber beschwert.\\ \\

Ref.: Drum l\=asst uns noch h\=eute gen\=ie"sen die Fl\=ammen\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf B\\
Ref.: Drum lasst uns noch heute genie"sen die Flammen\\

\ \ \ \ \ \ \ und l\=asst uns so b\=ald ausein\=ander nicht g\=ehn.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf B\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ und lasst uns so bald auseinander nicht gehn.\\

\ \ \ \ \ \ \ denn s\=o j\=ung, s\=o j\=ung, s\=o jung kommen wir n\=icht mehr zus\=ammen,\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf A\>\bf d\>\bf B\>\bf g\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ denn so jung, so jung, so jung kommen wir nicht mehr zusammen,\\

\ \ \ \ \ \ \ s\=o j\=ung, s\=o j\=ung, s\=o jung w\=erden wir \=uns nicht mehr s\=ehn.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf A\>\bf d\>\bf B\>\bf a\>\bf C\>\bf F\\
\ \ \ \ \ \ \ so jung, so jung, so jung werden wir uns nicht mehr sehn.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
2. Die J\=ahre, sie h\=aben uns s\=ehr umgetr\=ieben,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf G\>\bf d\\
2. Die Jahre, sie haben uns sehr umgetrieben,\\

die Z\=eit bleibt nicht st\=ehen, was s\=ollen wir t\=un?\kill
\>\bf B\>\bf F\>\bf g\>\bf C\\
die Zeit bleibt nicht stehen, was sollen wir tun?\\

Doch \=irgendwo s\=ind wir die \=Alten gebl\=ieben,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf G\>\bf d\\
Doch irgendwo sind wir die Alten geblieben,\\

das L\=eben ver\="andert sich \=um uns her\=um.\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf a\>\bf d\\
das Leben ver"andert sich um uns herum.\\

Und m\=anche sind sch\=on von den \=Alten gest\=orben,\kill
\>\bf D\>\bf (Cis)\>\bf C\>\bf G\\
Und manche sind schon von den Alten gestorben,\\

so f\=ordert das L\=eben halt s\=einen Tr\=ibut.\kill
\>\bf B\>\bf d\>\bf B\>\bf A\\
so fordert das Leben halt seinen Tribut.\\

Und \=irgendwann s\=ind wir die \=Alten gew\=orden,\kill
\>\bf d\>\bf (Cis)\>\bf C\>\bf G\\
Und irgendwann sind wir die Alten geworden,\\

noch s\=ind wir kaum w\=eiser, man k\=ann, was man t\=ut.\kill
\>\bf B\>\bf a\>\bf C\>\bf F\\
noch sind wir kaum weiser, man kann, was man tut.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Ich w\=ill doch im L\=eben mit fr\="uher nicht t\=auschen,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf G\>\bf d\\
3. Ich will doch im Leben mit fr"uher nicht tauschen,\\

ich h\=ab, Gott sei D\=ank, ja auch h\=eut meinen Pl\=atz.\kill
\>\bf B\>\bf F\>\bf g\>\bf C\\
ich hab, Gott sei Dank, ja auch heut meinen Platz.\\

Wenn w\=ir ab und z\=u uns zus\=ammen noch r\=aufen,\kill
\>\bf d\>\bf F\>\bf G\>\bf d\\
Wenn wir ab und zu uns zusammen noch raufen,\\

dann \=ist das ein \=unglaublich k\=ostbarer Sch\=atz.\kill
\>\bf B\>\bf C\>\bf a\>\bf d\\
dann ist das ein unglaublich kostbarer Schatz.\\

Die S\=onne geht \=auf und sie g\=eht wieder \=unter,\kill
\>\bf D\>\bf (Cis)\>\bf C\>\bf G\\
Die Sonne geht auf und sie geht wieder unter,\\

die St\=unden sie fl\=iegen, es k\="ummert uns n\=icht.\kill
\>\bf B\>\bf d\>\bf B\>\bf A\\
die Stunden sie fliegen, es k"ummert uns nicht.\\

Wir st\=ehen noch l\=ange beim B\=iere zus\=ammen,\kill
\>\bf d\>\bf (Cis)\>\bf C\>\bf G\\
Wir stehen noch lange beim Biere zusammen,\\

das L\=eben nimmt fr\="uh genug \=uns in die Pfl\=icht.\kill
\>\bf B\>\bf a\>\bf C\>\bf F\\
das Leben nimmt fr"uh genug uns in die Pflicht.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: ruski\\
MO: 218
\end{angaben}
